啱啱見到有個女仔用藍色 Xperia X Compact

一直對啲compact機冇乜興趣

原來好靚

真係對啲 16-17 年sony機 有啲情有獨鍾

個女仔咁慳家

好清純

我條女用乜嘢手機關你乜嘢事?

X2Z Compact 末代Compact機吊打

我覺得是廠商無再出細機先唔再買

Xperia 5系算唔算